香港漁農署協助轉口象牙到中國

漁農署發多四十多個販賣象牙牌

協助76 年前歐洲的象牙物料協助轉口到中國

其實我覺得無乜問題
香港係自由港
由一開始就係做埋d偷運軍火鴉片起家，仲要食水深個隻

至於環唔環保，交返畀非洲d國家自己搞啦

魚翅又唔見佢禁

what

象牙點驗？